今日見到有個傻B比人查票

個大陸人諗住跳過入閘機
點知比人一手抽住唔比過

嗰大陸仔係咪你呀傻鳩

666

我係正宗香港人

蘇b 黎

1/10